Diu 見到百佳係TVB賣廣告

説好的抵制TVB呢？做咩突然又多咗咁多廣告？？
時間 20:30 81台 睇住百佳係到賣特價貨

On9仔

係！！百佳已跪

媽好亂呀